<resources>
    <string name="app_name">BFLF</string>
    <string name="app_menu">MENU</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string-array name="daerah">
        <item>KOTA</item>
        <item>BANDA ACEH</item>
        <item>ACEH BESAR</item>
        <item>LANGSA</item>
        <item>ACEH BARAT</item>
        <item>LHOKSEUMAWE</item>
        <item>TAKENGON</item>
        <item>MEULABOH</item>
        <item>ACEH SELATAN</item>
    </string-array>
    <string-array name="kelamin">
        <item>PRIA</item>
        <item>WANITA</item>
    </string-array>
    <string-array name="kepentigan">
        <item>TINGKAT KEPENTINGAN</item>
        <item>TINGGI</item>
        <item>SEDANG</item>
        <item>RENDAH</item>
    </string-array>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="home">
        Darah merupakan salah satu cairan terpenting yang mengalir dalam tubuh manusia,jantung
        memompakan darah keseluruh tubuh manusia yang melalui saraf dan pembuluh darah untuk
        bisa manusia bergerak dan melakukan aktifitasnya. banyak penyakit seperti luka luar yang
        membuat tubuh mengeluarkan banyak darah, sehingga jika terjadi kekurangan darah pada tubuh
        manusia akan menyebabkan tubuh manusia tidak dapat melakukan aktifitas normal.
        Banyak penyakit yang timbul pada tubuh manusia membuat orang yang sakit memerlukan
        tambahan darah dari luar tubuh manusia, sehingga perlunya ada injeksi darah dari orang
        lain dengan tipe dan resus darah yang sama,ketika darah diinjeksi ke tubuh manusia yang
        membutuhkan tambahan darah atau dikenal dengan transfusi darah bisa membantu untuk meningkatkan
        kembali sel darah merah bagi yang diinjeksi.
        Transfusi darah menjadi salah satu trend hidup sehat dimana yang melakukan tranfusi atau donor
        darah bisa menyehatkan pendonor darah, disamping membantu orang lain yang membutuhkan darah namun
        sebagai ikatan sosial antar sesama manusia, dimana manusia merupakan makluk sosial yang harus
        saling bantu membantu dalam menjalani kehidupan bermasyarakat.
        Melihat tingginya permintaan donor darah dan jumlah darah yang tersedia belum bisa memenuhi,
        perlu adanya peran aktif dari berbagai kalangan di Aceh untuk melakukan aksi donor darah sebagai
        bagian tindakan sosial kemanusian membantu sesama. Ketika minat untuk mendonorkan darah sangat
        kurang, pada 26 Desember 2010 terbentuk suatu komunitas yang mewadahi masyarakat yang ingin
        mendonorkan darah baik yang bersifat cepat untuk sesama yang membutuhkan setiap saat.
        Komunitas ini diberi nama Blood For Life Foundation (BFLF), komunitas mengumpulkan
        data-data orang-orang yang bersedia mendonorkan darah ketika adanya kebutuhan yang
        bersifat cepat (urgent), BFLF sendiri telah membuka cabang di beberapa Kabupaten/ Kota
        di Banda Aceh diantaranya telah Resmi di buka BFLF Aceh Barat Daya, BFLF Sigli dan akan menyusul
        beberapa BFLF lainnya. Walaupun bisa dikatakan Blood For Life Foundation (BFLF) melakukan
        kegiatan dengan bantuan teman – teman sesama relawan yang peduli jadi dapat dikatakan hingga
        saat ini BFLF suatu komunitas yang melakukan programnya secara sukarela tanpa kopensasi apapun juga.
        Setelah berjalan hampir lebih 4 tahun pada 20 Desember 2014 Blood For Life Foundation terpilih
        sebagai 5 besar Organisasi Sosial Berpretasi Tingkat Nasional 2014 di Jambi Oleh Menteri Sosial RI.</string>
</resources>
